[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4361)

easy

有

快

我了

垃圾開post

10 2 200我了

入波未

練心 10.5s

點解沙地咁多黑鬼

會唔會踢加時

真

10 2 200有我

唔計

u 88

又中長井

屌

叫定

我

秦 晉吧

睇中熱刺同艾拉 準備驗腦

刷角啦 泰仔 係咁妹

人妖攻佢

對晒
利申冇買

加時定直接12碼？

9.5準備再現

誤中假波

刷未呀屌

收到球證內幕
半場休息泰國食左禁藥
30分鐘先生效
預計80分鐘會1-0

屈福特有無巴打跟

肥皇頂撚到0:0

99999

沙特贏波 10 1派我500

999999

爆角！

9.5大手足全面進場

沙特個左翼落底成日cup翻大位 無一次岀波

快手刷多1角啦DLLM

黎多隻 快

泰式入球 泰識入球

入乜鬼 10角先入

me

Ok 留tg

仲記得上次北韓神8

呢啲波有冇u23

👌🏽等通知

10.5s頂到 10 1 100

真？

屌你皇賭會今日反底？

艾拉2.5b

Me

10角派我 500 10抽10

Roma 7.5b goalllll

入未啊仆街

10c GOaLLLLLLlLLLLlzlzl

10角

緊係真啦

9.5大有啲眼瞓

Ok

10c又贏

比多1角

太易

Gel得

進場了

10.5s又jump

0.5 1上3

var 12m

求聽日馬水

Var

12m?

喂
輕鬆

Var 快

唉

有啲眼瞓

主定客

0.5又有得叫下

沙特

10.5s 細波

客

沙地 好似

下禁區外

Var 12m

咁想派錢比人

多謝羊巴 一齊贏多啲

Goallll 0-1

ching係盲定大户

派佢喎

今日角大日？

剪完頭髮就收到收錢通知

又造波

Feel到今日角大日

輕鬆

就快笑死

...又要封返

泰狗玩撚完

咁又5皮

我了 咸巴
幾時再有game玩

返黎了

唔洗 大家咁講

8.5 買唔切都唔驚啦

12m!

角細比犬買

咸巴又自私食

CSCO12441222

no 12m free kick only?

封

如果頭先8串237果個買左今場就發

12m

有d眼訓 入波未

細波力頂區

琴晚去左邊 weak

大家又撚9我

上個post出左

好似冇

屌那星原來咁撚易

咸巴我偶像

Lm

12ma ready

十二碼

no
it is 12m!

我有叫架喎

沙特12m var confirm

有12m!

on 撚鳩泰狗

上盤魔人

Missed ok?

....次次都睇唔到

上盤

乜撚嘢12碼...踢波扯下衫

屌只係買左角細

12m 0-1 goalllll

有人派了 聽日終於有飯食

波圖上身未

變c ok?

老友又中

真係唔關事

沙地激動到

派返一百出黎開心下ok?

波圖新一代笑話

打交？

搞左幾分鐘

12M GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

依家點

一陣再玩

想買0.5b玩下就12m

賽前有講，買左之後都講左
咁都睇唔到真係無法

等緊12m

我見馬會咁低水個細
比佢引到。。。

羅馬青年 3分鐘入2球 7.5b 3倍幾goal

goalllllllllllllllllll

01

Goalllll

ng gellll

Goallll
上盤回來了！

肥皇1:0單

goaaaal

1.5s 腳震...

有乜所謂，一齊食譚仔套餐

皇賭會反底屌

細波水泥針

楣底彈入 以為唔撚入

U23真係輕鬆 0.5大 9.5大

跟實咸巴贏錢算

0.5/1

客隊12m咁易入

皇賭會你地期待的12m出現！

不過唔係加時12m

波圖12m!!

齊羊

沙特入完唔好刷

單單

入完好停角啦

屌你老母 買撚完利雲一分鐘就回大飛

贏返注 0.5/1b
開埋10.5b俾我啦手

真 咸巴次次都贏

0:1 ft 就爽！

想買11.5s

河床 goal

有紅星

人地5皮都show 銀碼 你買幾大呀柒頭?

大波雲 主場惡過狗
疤都要比人杯

我都睇唔到

頂實啦屌

8點有冇追數水

又爆角 想跳樓了 有冇手足阻我

皇賭會又一傑作？

泰 晉

泰 1.5
0.5/1

0:0 1:1？

屌 蝕左水！

駁唔到

回緊

泰ng?

一定一球到尾 no goal派錢

想等即場利雲角大

支持！

真，頭先信念唔夠又賺少50k

長追角大俠買角細？

主追和機會幾多

角細時間
中東狗一定訓地

10.5,11.5s力頂皇賭會

你個名

回緊比你嬴多d,係咪唔要

名黎啫

咁都俾得狗中

我同佢同路都贏 竟然

個或然率係0呀

笑撚到我仆街

快刷角

我要艾拉維斯算

快刷

好耐世紀了次次都比人bin個名

10.5s 頂！！！！

10.5 11.5s 咪撚爆呀

你驚皇賭會10.5姐

想睇個頭

1.5s 腳震

未中

蝗倒個fat kind 買咩

投左降

大波雲 屈仔 白禮 晶宮 多仔
gel定先

係

震乜 等收錢啦

1.5 + 0.5/1

跳之前講聲唔好壓到我

6倍主2啊

補小小都未中？

10.5,11.5s打爆你皇賭會

角細撚表示練心臟中

渣ga

跳得靚

...

驚東咩，佢地個個都有0:0 1:1 波膽

屌

不嬲唔補

準備出門搭電梯上頂樓

冰

咁都比你跳到足水

-3屍

$10唔撚得啊屌你老母

超越你？

冰實 有得比人抽

咪撚攻啦屌 守好個角

召喚冰封俠

比多1角啦

驚比人笑輸比皇倒會

Feel到今次唔中你

好彩無撚信你...自己跳撚左

冰住10.5sssss

洗緊頭果陣買，個洗頭妹見到我仲問我買乜咁趕
我剪完就見到十角，同佢講已經收左錢
佢呆左

次次中咩
有得抽咪算係咁

比多兩角😭😭😭😭

我上個post有講

咪輸比皇賭！10.5ssss

包唔包吹

你係

有無幫你吹埋

希望佢燈小次
Btw mama 我愛你

Mk妹？

有冇幫你含

我買一萬大！

補返一萬細先

有無幫你洗面奶

下晝咪唔中lol

肥婆不了

都係聽你講補一次淆淆地

6分鐘頂住

2030 屈仔0/+0.5 想要了

溝女

垃圾

Gun

佢有冇話想幫你洗第個頭

中東仔仲唔訓地？

會唔會難左d

比多3角是夢嗎

比角1角啦 泰狗

睇好主盤

......

應該係

冰實Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

計埋補時應該有10分鐘

10角完好嗎

冰撚實

呢啲垃圾波好難講

8點買咩

係男人講得出就做得到 唔係一世輸

咸巴堅勁

下盤

咁撚勇

大波雲

投降啦肥皇哥
我唔賭啦

是但一隊入多球

屌你老味 沙特狗救角

冰冰冰

1.5s腳震到潮吹了

好波

10.5b都死

冰冰冰冰冰

角大🙏🙏🙏🙏🙏🙏

冰呀

8點上定下

艾拉100%

準備收錢 gelllllllll

下

艾拉

笑到仆街
睇緊D乜

sick d yeah

沙特空龍唔入

Dllm 沙地超級黃金機會唔入 1.5大 針了

又做咩

皇賭你估講笑...

出門口搭上去唔係好撚 輸一世就免啦 留俾你自己啦

艾粒派錢

大家都係pokemon唔好陰我

lose

投降啦 唔好再刷

有冇咁難入

仲諗住可以玩下12m

9.5B一開完就冰 有運

比多1角啦 屌 唔刷點追和呀

11c了

10.5ss 冰實！

冰撚實！

熱盤有跟？

冰呀！！！！

入多球比我啦我仲有1.5叫緊

輸到語無倫次

1.5s腳震潮吹賴屎

11c
10.5b收

11c

祝贏

真 廢成咁真係派錢咁派

11角啦 屌

比多2角

11.5冰

1c

12c

完未頂間順啦

比多角

打孖黎

12角啦 屌

頂唔住啦！！

艾拉已gel

CLS
連角又爆

12c!!!!!!

睇落似無幫你叫下

刷角 莫非想入

10.5b 搞掂

屌 又爆

頂乜

突然狂刷角

比多一角啊

12c
11.5s

jump 冇人派了

皇賭竟然中

又輸20K

屌皇賭會好野

10.5 11.5 gel

13

多謝好彩前2注贏

13c

西甲有冇咁快 想買角

又第３格

ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！！！！！

屌你老母今日原來係久違既第三格角大日！！！！！！

Sorry is me

3連

屌 11.5都爆

+6...........

咸巴後面幾場有冇水？

Goalllllllll，3.7收錢

13角啦 boom

屌你老母！！！！！！

沙特快臥草

今日又係角大日，合埋眼都中？

where is my money？

秦國角大正氣

證明左角細比狗買

３格 易撚到 收錢算

上左樓唔洗賭了？

我屌 3.6去到4倍都入唔到10.5b

西11111111

利雲特 111111111

今晚六仔得800萬
好過冇

今日仲唔係角大日？ 鳩買角大 了

大力神又後備

利記入未

未睇呀，即場睇住食，今日有排玩

場場角大

艾拉gelgelgel

on9利 刷你老母咩刷

Seriously?

閪甲又角大

角球都有得估...
咁六合彩都有啦

11.5 gel
3連c，無買埋12.5

皇賭會好野

等你

完場未

輸左140K
跟咸蛇算

今日角細比犬買

痴撚線3場角細 全輸 點撚賭呀仆街

111111111111

兩邊是但一個入啦

3場波既時間

屌你老母 死泰仔 刷完都唔入㗎啦 刷你老母咩

利雲特 快

一陣開始gun

針 輸咗比皇賭 唉

跟咸巴水 次次跟唔到

一場澳假都輸100K

渣架

10k here

話咩回飛
咪又要口裹說不,

仆街 唔怪得今日經過馬會硬係醒唔起有野要做
Sorly tmr

10.5 11.5
仲有注1.5s

準備要埋熱狗

入左80K追數....

買乜買咁大？

沙特再var 12m

啱啱先買，miss左9.5

CHOW 角細...
12.5/17.5
全JUMP

我入左1.5大祝我贏

角細比狗買

祝你贏 派我

利雲唔好冰角ok?..

澳假都買角細

熱廢陣？

皇賭會 中哂！

屈仔100%波

有兒子

打撚死都唔再買角細 除左跳船

夠我食1手薯條炸 最多分少少比你

呢球摌中哂腳又唔比

法國今日好多人叫我 請問有咩事？

冇牙傾

屈仔呢排幾FIT,諗得過

德甲除左多仔
要晒大角

一陣又紅

今晚角大日，西甲上呀

熱刺條中場 想點撚樣

傷撚左好耐啦

1000>70

利10未

跟

今日淨係角細己經輸左140K

隊閪波,關我春事咩

幾好

可以食一手飯了

12.5咁都有 好波

咩事
。。。
今日角細全炒

無牙傾踢得仲順

竟然係食呢d

我了 近排骨都冇得食

手足富貴到

想知u23補幾耐

留二手飯比我

出現了

完
0:1 13c ft

利半大未

講真呢個球証都幾有問題 好多野做錯/做得唔好

派隻餃子俾我得唔得

踢完啦

肥普個時係既 摩就

輸到爆廠了

呢幾日都好似冇見過你上水

死泰仔 屌你老母

艾拉小gel一下

西甲半大天台留名

萊萬特快

土超頂到1-0光速派100

易撚到

明明有
btw 有冇水追數 輸足3日了

陪你

角細又咩事 刷角隊領先都俾人三連角

lm

澳職輕鬆
10 1 500

今日天台好凍

好在0:1 ft

角呢屌你老母

我都針左成日 豬左4注
心靈水 屈仔 白禮

帶左個帳幕

等8.5先

皇賭會利雲特角大

ME!

根本on99 第一球中哂波

利雲特 屌咩 快啦

係
最尾兩分鐘差啲心臟病

錢已袋 理撚得你

輸

極限禁屌緊

馬賽對家 紅十字 普埃對家

你抽中味贏返4注

分粒粟米比我ok?

0:1 @ 3.5
但 11.5s 1.92 11.5s 2.07

肯比馬水未ar
btw 抽中左3注only

尼斯goall

9.5b落飛

溫泉強有無性趣？

下下等我買完先出 dllm

炸

炸你家母咩 半主呀

屌 想買熱刺...真係上盤狂魔

咩位大

我老豆話部能
我應該笑佢到最後

9.5

仆街了

傻東我10.5b 2.2

8.5

熱刺角大 加油

部能

阿里中場後一格

半主收息都唔得

2222222

玩撚完 又同佢撞左

10未

西2c

收到

U win law

佢應該聽日係咁買佢

點賭啊我買完先講

列c聯有冇同路

其實唔差 新仔今場應該有機會上

下盤穩陣啲

多仔 真馬角大點睇

asw支持你

俾狗賭

角大真係無得輸

沙特12m！！！！！

尼斯開個半和！

的確場場上盤都幾吸引

1-0完場啦

笑死

叫親利都是狗

利9.5b

又角大
8.5
又中

西甲冰鳥！

重新再黎過 今日唔該買細
唔再買U23了

萊萬特入未

佢聽日d馬

比個10.5黎買下好喎

應

3333333333333

熱 撐摩佬

bvb 係 bogo 至愛，佢買親都角細
Rm 我都想買10.5

333333

44444444444444444

老豆不停打比人叫人買
害死人

大刷角日

8.5b易撚到

點解你咁了解我🥰

10.5 1.85
高追

今日興角大入波細

項目編號: 5 那一件事會首先發生在 迪利阿里 (熱刺) 身上?
(5) 上述事件沒有發生 1.73
500蚊

等左成個月，終於出現一次角大日

333333333

我同摩佬幾熟
應該熱刺

8半點部署好

賭多幾場u23就冇得賭 好好珍惜

場場半場之後先賭角大

尻sir條8串28

買黃 好似仲好

有你帶領

有機會

球証食角

我都好愛你

4c?

大了

仲有咩心水

簡唔落手

8串247黎

3c

利雲特幫幫手半場入球先

利雲特 goal 未

成日下半場先爆角 半1全9

10.5 驚現2倍水高

10.5b????? 水？

9.5 ed

大波雲禁屌唔入=今朝阿特

見過幾場半1全4 但半場後再買角會準好多

封？

之前場韓中u23 半1全9 叫9b 叫撚到斷氣

8.5 1.77
9.5 2.13
10.5 2.0
全部入曬

角呢

9 shot 0 on target.............

前幾日先冤緊幾時角大日 點知馬拉松就出現

天台了

有場北韓8角 比bill sir講幾句 就冰到完場笑4

禁屌到咁都唔入 又係對家入

兩隊夾埋撚大波 射哂上天

英超得is back

Bogo sir 德甲有心水？

勁共勁共勁共

利9射不中 屌

熱狗件39號係乜能野黎？

利雲9分鐘5球

未睇

10.5又啡格飛

好左好撚多場啦喎

盲人足球

出左*

666

利雲特 24/..........

補中

炸！

角呢屌，再輸戒賭嫁啦

冇佢 上場唔止輸一粒

屎唔屎波 夾件派膠龍 但我又犯賤 想買熱狗

利入未

又話角大日

利雲Fg

西甲分分鐘下半場嚇你一驚

GEL

ToT100%

熱狗10.5@2點睇

你咪係過街老鼠？

唔對路
角大崩緊盤

奈斯 10

場場角大咩

大岩剛注

我有賭果場 睇到呆左

奈斯 半主串左 利雲特 半主

sorry
lose

再炸 屌你老母

10射1中 感動到

全輸

識買

1.91...

尼斯往死裡炸

444444444444444444444444444444444

計

熱

中

2-0?

佳蛇

西甲入一球好無

今晚白禮頓ok?

奈斯goallllllllllllllllll

英超果場乜撚野事

阿里打ＤＭＦ
ＳＯＮ打ＬＭＦ

屈福特 阿Ａ又變左ＯＭＦ

尼斯

熱12m？

10.5b 信心注

講個笑話 利雲特 .......

8.5快
ALL IN左...

就快入

讓波=笑話

街蛇

44444

熱會唔會參加埋今日既角大日呢

利雲特55555555

屈等9.5足水

55555

5c

5555

熱會唔會又角大牙

-6 -6

555555555555
-4

又輸一 輸錢算

-5c

角大日 easy

-5角

西甲又爆角

孫球皇入未？

handball唔吹 屈仔

屈福上場半7全10搞死我

利雲特 我屌你老母

又半大?

半主

國米女足！

暫時手持 艾拉 熱狗 希望唔好閪

熱1111111111

屈福第一圈對熱 半2全13

利雲又有10.5買
好爽

輸到無感覺
之後入錢全部買 主客和算

賓菲加u23！

屈福特加油

屌 等唔到9.5足水

連續四場角大

唉屌

對左

借200比我買西甲先

熱？

刷呀西甲！！！！！！

頭先去到幾多？

跟熱狗9.5!!!

有冇輸晒咁嚴重

1.89

西甲10.5又可以加注了

唔想落樓入錢 沖左涼

你想夠哂2先修？

想當年熱刺成日刷角

我都覺會爆角但安全起見都係等9.5再入

利快手刷

真係好撚憎林美拉

無2倍買角黎把撚？

7mins 1c la

通常咁諗就好快有角

D角暈撚左?

利維特廢到

阿狗想當年都係啦

利雲快刷

當年=2019

完全9射，唔識做波

ON9閪甲得5C

熱刺快啲落多啲底

我諗緊係咪1.9 就入得姐

轉左教練唔玩兩閘燒尾學巴塞傳控

等2倍啦，萬一下半玩野都可以跳船

摩爹dee 刷角球有質量保證

利雲俾華西cup2:4都仲有人買

我幫各位上角大船先

反cup 31 唔講

哥狗對住D大巴陣 攻唔入又係刷角大師黎
刷十幾廿隻角都唔會入到一粒

派我

熱今場食藥？

Tot half 5.5s

9.5岀現

熱刺超級禁屌

佢咁樣講法 場場波都唔洗買

嘩 全同路

恐撚開啦外圍狗

西甲d角去晒邊

半7 快

艾拉比格蘭炒3粒都仲有人買

竟然仲有人買西假

熱刺俾人FG未

一齊叫吧

利雲11c
熱13c
屈狗0:0
列狗0:1
心靈

閪甲跳左10.5先
伏味好濃

波咁假都有人買

熱狗角球快上2倍

西甲刷多十隻未

熱狗FG 10 1 100

唔敢相信 有VAR之後仲有人賭波

刷角啦 屌

ME

瞓地瞓咗8分鐘都唔補時

兒子入未

法國咸巴真係買親即場角大都中 cls

又補0

好

熱狗攞明細c

10.5企左好耐

今場西甲劇本味非常濃

試手

屌 又停c

西甲有9.5

西甲補0

熱9.5準備

熱狗妹撚到

西甲利記輕鬆輸盤

熱狗6.5先入

迪路飛奧唔落底有撚用咩

大定細

細

唔好問啲咁蠢既問題啦

熱狗2.5s腳震

咸巴講得話買 得一樣
一定係大

冇撚用 兩隊都係垃圾

9.5已上
刷角吧

上船 叫角時間

u23

乜撚野山雞輸埋

角大叫都無得叫

等熱7.5先

屈仔入波未

查洛巴做乜9

呢場頂多8c

西甲個角開到咁。。。

垃圾熱刺角又唔刷 波又入唔到

利雲禁屌 下半一定456
即場波蛋203040

無人買列斯聯…

昆士柏流浪 goalllllllllllllllllllllllllll

10.5B幾好
艾拉維斯經常被刷角

1:0

-3

10.5角大入手

垃圾熱刺又唔撚刷角

賤種刷角呀

好波!!!!!!!!!!!!!!!!
fg cashed

列斯慣性崩盤

列c又自爆

利雲特 平半24

有無人話我知，點解熱會咁廢
應該又係入完一粒，然後拍大巴俾人追和，或者掉轉
總之佢地拍到大巴就心滿意足，贏幾次

因為摩佬教

熱刺隻左閘有啲廢

唔刷角既英超踢黎把撚咩

列斯季初兇狠 季中開始碌撚 真係年經

你望下個領隊係邊個

黑波邊識踢波

買左廿蚊 列雞 半客 諗住黎個 客-主
點知咁快崩盤 又學到野

8.5高水了
中伏..

又係黑鬼

不想升班

888

垃圾波 屌 摩佬教到咩攻勢都無

西甲仲差5隻角

對面隻右翼幾勁

季尾附加賽熱血出局

列c 屌你追和未

點解唔升班
升班袋D錢差好遠
定係無錢整球場?

唔落底

西甲10.5大上

Son都比佢用廢

Leeds年年都係咁 阿婆都想買

澳洲唔出阿德黑鬼前鋒, 今場出貓叫前鋒

唔關佢事啦 冇左kane係前面幫佢開路

點部署 U23皇乃

黑氣石傷咗識閪攻咩

熱狗本來就廢

半一太多

死熱狗刷角未

SON好撚廢...

因為唔想贏太多
個…盤讓得一球
讓兩球先認真，無謂落人面

8.5高水

上個po條奪命角球過關
過咗幾多

垃圾熱刺 0攻勢

好似頭3關都過左

好似頭兩關過左

Oh 咁我睇錯

皇馬角大先係100%

呢啲垃圾波，入一球就收手

3關係拉so

正路應該屌半一上盤

不過有D想買角大
始終今日咁多角

熱VAR RC?

1角快d死啦

熱又控角，究竟想幾角

7.5

皇賭會個個買熱角大

7.5高水了
崩曬盤

利雲特半場換入後備球員

Tot角大 死哂未？

換緊電

屌，以後唔撚買熱刺角大

控球好高，但其實垃圾
唔知自己做緊乜
不如俾個波對面打反擊

球證time wasting

熱刺角大24

幾可愛

Daddy 識鬼戰術咩
全部打天才波

西甲10.5上

熱狗角大俾狗賭

屈狗差D 10

熱狗D角球好黑仔, 下下彈腳都彈唔到出底線

狗會Ｕ２３角大又派錢？？？？ 岩岩果場又係咁

熱狗原來真係廢嫁WOR

屈ng

差啲0-1

2c

22222

西甲6未

閪甲驚現9.5
跳算

西甲角呢

利ng?

換出黎刷角

利雲特2.5b針

西甲7未

666666

燈到爆

半幾都會全14架

熱7.5小試試

連c未

西甲-4

TOT好廢

列斯聯On9?

艾拉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西甲0:1 主隊刷角未

發現買角大好舒服，買角細緊張到仆街

網側

我諗住出黎jer嫁啦
好彩炸

無入

３６５報假

網都無入過

都冇入過

0:1

快角呀

fg cashed

Bet365 jump

算唔算炸？？ 炸完就對家入

炸完...

熱刺件奧希爾真係廢

三格未

艾拉幾勁

其實我無買

熱刺客win上得未

３６５ ＝ 連登手足

網側都響

無攻無守

年年都唔想升班

988

屌熱狗好撚廢

馬會都封埋一份

狗會驚死到

買左就會開

992

西甲10.5

手球之後入波 球證唔撚吹 屌出黎

熱狗no goal @5.6 取消關注

西甲英超有角未

1